Q. Comments Question 1:
All answers for above Question
A1. Not Answered

Q. Comments Question 2:
All answers for above Question
A1. Not Answered

Q. Comments Question 3:
All answers for above Question
A1. Not Answered

Q. Comments Question 4:
All answers for above Question
A1. Not Answered

Q. Comments Question 5:
All answers for above Question
A1. Not Answered

Q. If you were in charge of my business, what one thing would you change?
All answers for above Question
A1. annot think of anything

Q. What is the one thing I could add to my service to make it a 10+?
All answers for above Question
A1. Cloning ?

Q. How could I do a better job of serving you?
All answers for above Question
A1. N/A

Q. I would appreciate any referrals of your friends and family to me.  Who do you know that is thinking about making a move?
All answers for above Question
A1. Not Answered

Q. Is there anything else you would like to share with me?
All answers for above Question
A1. Appreciate all your help

